中學生涯冇做齊依幾樣同冇讀過中學冇分別

1.飲酒
2.食煙
3.與未成年少女發生性行為
4.吸毒
5.劈友

中學5件事🖐，缺一不可👎

128 維園見

我同凱婷做過晒

一樣都無做過

重讀啦

我乖

5樣好似唔使中學都做到

全世界得樓主一個出黎攞認同 點知冇人認
樓主好叻叻啊 五樣做齊曬

第6樣：扮痴線佬
我的朋友

做齊呢五件事分分鐘中學都畢唔到業

駁唔到